有冇人屙完屎後抆屎個陣係抆到冇屎跡

但著番褲
過一陣後
成底褲都係屎跡

好臭

失禁咋

唔好用屎眼閘屎

搵個塞塞住

要刮下（了）下

插隻手指入屎眼 印到冇晒屎跡先得

認真
有試過

個陣係因為直線抆 抆到無就當complete

但肛門 左邊 同 右邊 patpat肉 無take care，

如果你個次既屎有黏性 抲個陣"hi"到左邊或者右邊patpat肉 而你無理 著返底褲就一定出事。

試下用 "3 Pass" 去抆

1st pass: 直線抆肛門，用多幾張紙去repeat，抆到無屎
2nd pass: 肛門周圍打圈，由大圈縮到肛門周圍既細圈，用多幾張紙去repeat，抆到無屎
3rd pass: 做多1次1st pass既動作，可能1次就得，for安心only

咁就實抆得乾淨

係
完全唔知點解
每次去完大 抆極都冇屎
但過多半個鐘屎眼會癢癢地
入廁所抆到勁多屎 連條底褲都有

抆屎教學好專業

我係屋企會用水同簡液 好乾淨 出街逼不得以要屙會擦到patpat損晒 返屋企一定再洗一次

學術

有時d屎太黏 痴住d屎眼毛
又係抆極都抆唔乾淨

我同巴打類似
如果出街既話：
3)廁紙加左水直線抆(入廁格前整好)
4)再用乾廁紙抆多次

係屋企既話
3)沖涼 完

有人話，用日本個種洗pat pat坐廁
老老實實 我屋企有用緊
係好WORK既

香港有得買的
你地如果屋企裝修 去買衛浴產品 認住睇睇 例如Roca呢D牌子
真係會易抆好多

你地可能試過，D屎非常黏，抆極都有屎
甚至好極端，係用哂1整卷廁紙 都未completely clean 紙上有D啡色
好苦惱
又唔想就咁算

洗patpat坐廁一定有用
唔使覺得怪

依家出面坐廁 + 洗patpat廁板，都係2千 + 4千 = 6千左右
你砌機 買乜撚野 1070 1080Ti 之間都差幾千蚊啦
童叟無欺 無呃你 有機會換坐廁咪問下 了解下

去日本咁多次都冇用過
好怕衝擊屎眼個feel

係好用 但係香港接駁淡水,好浪費唔環保

多謝教路
從來唔駛問人點抆屎

唔敢至岩

正常屎係唔會黏
但你食太少菜 太小植物纖維係屎
所以先咁黏